{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 송이별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。 追加人数に応じて別途費用が発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 また、ペットがいる場合、ペンションにペットの入室が可能かどうかを確認する必要があります。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用には未成年者の場合は宿泊規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に準備して使用することはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をdesignatedして喫煙することができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの料金及び料金表が間違って自動的に予約キャンセル処理される場合、通常の金額で再予約できます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、暖炉、禁煙客室、フットサル場、バーベキュー場など様々な施設が利用できます。 ペンションの隣には涼しい渓谷があって水遊びを楽しむことができ、芝生を歩きながら散歩することができます。 ペンション滞在中の割引も受けられますし、満19歳以下のお客様は必ず大人と一緒に入室してください。 ペットは同伴できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションにペットの入室が可能かどうかを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用には未成年者の場合は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に準備して使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を指定して喫煙することができます。"
        },
        {
            "question": "静かで他の人への迷惑にならないように注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って自動的に予約キャンセルされた場合、どうすれば再予約できますか？",
            "answer": "ペンションの料金及び料金表が間違って自動的に予約キャンセル処理される場合、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、暖炉、禁煙客室、フットサル場、バーベキュー場など様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣には涼しい渓谷があり、水遊びを楽しむことができ、芝生を歩きながら散歩することもできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳以下のお客様は必ず大人と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 682
    }
}